黎智英將再向高等法院申請保釋

代表黎智英一方的其中一個觀點是質疑國安法42條可能違反《基本法》及《公民權利和政治權利國際公約》，但終審法院表示，由於國安法是全國人大及人大常委會的立法行為，所以不能進行憲法覆核。（37段）

黎智英律師說，將向高等法院提出保釋申請，但預計今日不能進行。

Source:

再申請

打到底

同我琴日講差唔多
首先高院放保釋
然後doj 告上終院
終院再扮唔係受壓 （ 國安法要求我地點點點）
落返高院之後就變成 我地要跟終院判決

都係做場大龍鳳姐

要好多錢

無可能，要坐埋過年。而最後一定有罪，坐10-15年...以佢70幾歲，死係獄中。

中審法院配合北京聖旨
香港司法真係得啖笑

不要認為對方會仁慈。

反而判詞有2個位好特別
「就“危害國家安全行為”而言，法官應解釋為：任何根據其性質可構成違反國安法或香港法例中維護國家安全的罪行的行為。」
後者係咩意思，係咪講緊廿三條未立既內容

「法官應考慮席前一切相關的因素，包括可施加的合適保釋條件，以及在審訊中不會被接納為證據的資料 。對某些案件而言，在考慮充足理由的問題時，參考《刑事訴訟程序條例》第9G(2)條所列出的有關因素，可能有所幫助」

咩叫「審訊中不會被接納為證據的資料」，姐係求其有條友9up話佢危害國家安全都計

不斷印證香港法治已死

推

佢依家玩到冇陪審團

唔使...中共審案，你有罪就有罪。

黎智英幫手向世界證明
香港司法已經係dead body

咁就會攬炒成個香港法律體系同營商環境

依家仲要打算再證明多次

黎智英呢1，2年 其實係醒左唔少
包括一開始支持特朗普

以以前大狀黨果套
會勸黎智英唔好再上訴
因為會影響法治 從而影響佢地生意

好撚癲，黎生依單做到出晒面點都唔俾你保釋，另一單就連陪審團都冇埋

1. 只限現行是罪行的行為
2. 即係保釋雙方都可提出理據, 冇舉證責任嘅問題, 而且係寬鬆的, 一D喺正審唔會被接受嘅舉證都可以提出

依家佢打算再向高院申請保釋

不斷加速
駐港領事d report多到寫唔完

咁咪同前面講國安法重疊左?同樣意思既野講兩次
正審唔會被接受嘅舉證都可以提出文匯大公有個社論話佢會危害國家安全駁回保釋申請

好唔好笑得過仲有堆狀棍平時就「同路人」
出事就即刻仆出黎幫司法迫害洗地

Push

代表黎智英一方的其中一個觀點是質疑國安法42條可能違反《基本法》及《公民權利和政治權利國際公約》，但終審法院表示，由於國安法是全國人大及人大常委會的立法行為，所以不能進行憲法覆核。

說好的一国兩制，除軍事外交外，香港擁有自己嘅法治體系，終審權呢？

原來支那国安法可以隨便強行插入香港嘅法律體系而香港冇權覆核在港實施嘅法律。有錢佬中產睇到好走快d喇，走遲一步一陣又人大立法充公埋你d家產都仲得

不斷上訴不斷呃9埋你啲錢

可以預見一日港共唔收皮肥佬黎都好難出返黎
希望外國肯做下野
最低限度都要拖堆呢幾隻屍法化石+dept of joke堆撚野落水

屌，今次真係死得冇得再死，成個司法系統收檔

同樣道理。孟晚舟都唔應該保釋

成份野根本前後矛盾
「顯而易見，國安法的立法原意是，國安法與特區的法律並行，尋求與本地法律的“銜接、兼容和互補關係”國安法第六十二條訂明，假若有不一致處，則優先採用國安法條文: “香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。”」
兼容??

上次保釋個1千萬點
又呃9埋
cls

應該有得拎翻

啱啦64集會都試足30年

撐黎智英

撐

即係人大要強姦你, 所以係無違法....

依家先發現太遲了吧？

支持，但係恐怕唔會改變到d乜

真係咁既意思

佢都已經攬炒左啦
班支共係真心弱智

一早發現但唔知世界發現未

尊重佢想試下既決定

即係直接override啦，講經咩，係做又唔堂堂正正，直接話香港行使支那憲法咪算囉，遮乜啫

無陪審團
確立國安法唔可以JR

「人大及人大常委會根據基本法條文及當中程序進行的立法行為，達致國安法公布成為特區法律。我等認為，按照吳嘉玲及其他人對入境事務處處長案（第二號）一案，有關的立法行為，不可藉指稱國安法與基本法或適用於香港的《公民權利和政治權利國際公約》不符為由，進行覆核。」

呢啲咪已經係override，擺到明唔符合兩公約＋香港人權法案條例但都唔可以JR

無啦，佢點都要試，唔試就死路一條

唔知幾時申請仲要排期

佢地借公義為名賺盡同路人嘅錢，總之有「司法」佢地有大把錢搵

係，總之人大果幾丁友話係就係，唔準駁嘴

佢無所謂
錢多數洗唔哂
當保釋失敗＝用黎比外國睇到香港差到咩情況

但612係咁眾籌掉錢落海請大狀結果都係罪成坐4年就on9啦

叫人大判算啦不如

都唔係多到洗唔哂咁誇掛，佢蘋果應該蝕好多

真係有機，之前先傳人大打算三月釋法，不過12月同1月食左2次詐糊，今次觀望下先

有sense嘅中國人8964已經死撚晒，淨返果班大多數都係弱智，少數敢怒不敢言

唔出老解但用警察做政治任務
唔出全國法庭但用香港法座做政治任務

第1點係回應律政司一方應為任何危害國家安全行為(罪行/非罪行)都應該考慮。而法庭認為只係應該考慮會構成罪行嘅行為。

2. 第二點我理解係保釋申請因為時雙方提出嘅舉證都唔須要非常嚴謹，亦都冇舉證責任，但法庭都會根據雙方提出嘅理據考慮。我估係因為保釋唔會有最終裁決，只要證舉稍有變化雙方都可以隨時再提出。

望下第8章《證據條例》

條法有料到有邏輯就唔使唔俾人駁嘴啦，根本佢哋自己都知自己冇理據可言，所以索性唔俾人駁嘴，廢撚到

邊忽若智
係惡霸就真
知你外國奶人民幣
想做邊人地都會敢怒不敢言

淫大 兩千幾人仲未被制裁
納粹判官執行佢命令 又唔洗被制裁.....

佢大撚把錢，你洗同佢驚？

仲係一国兩制呀（個殼）

支持，要向國際及港人揭穿香港既司法制度虛假一面

如果係咁律政司就敗左訴啦

無可能會比保

其實佢咁有錢又已經咁老，大可以飛去外國退休安享晚年，
為左公義，搞到而家可能要係獄中過埋人生最後既路，諗起都心up，屌你老母港共

佢就無成本

輸左味當比外國睇下香港法治

但612眾籌香港人d錢黎掉落海比港共洗

今日冇決定比唔比佢保釋wor, 依家只係因為高院考慮第42條時錯誤理解法律, 所以返返去victor so唔比佢保釋嗰個step

所以「法治」一定唔可以死
死左仲邊有外資黎仲裁

如果佢依家82都算
72炸 出番黎隨時成80

依家pedo登上台，更加唔會制裁班支那官啦

證據咁薄弱
訪問講兩句
就坐10年

人民日報起哂鋼
軟禁都唔比 要佢坐成世
點會比保到

起碼佢呢一生洗唔哂

外國睇唔到

拜登政府對中國講嘅野好溫和,好似當對方係文明人 只係惡左啲o者，上屆幫佢意識形態黨國分開，佢宜家又幫中共&人民痴返埋

就算有陪審。
中共打到上終審。一樣冇陪審

舉牌都死刑啦，只係唔同北韓/伊朗咁 官方宣導處決,而係私了

咁即係律政狗可以玩野
就算今日佢保到
幾日後無啦啦求其係太公文匯度搵篇報導
又要捉返佢入去
咁都無限loop都得？

第一點係反駁左DOJ.

第二點我就覺得一向都係咁做法。不過配合42條，就變左極難。所以關鍵都係42條。

用對文明人嘅方法同野蠻人相處就聽俾個野蠻人半夜拆你骨煮撚咗你來食啦，左膠底嘅人真係天生弱智d

佢嘅目的已經唔係保釋，而係話比全世界知香港已經行緊支那果套所謂法治，就算奶共都隨時人財兩失

中共要用肥佬黎祭旗
作為第一個入罪既勾結外國勢力罪犯
再話明俾你知7月1前既行為有追溯力
10年真心希望唔會 但好難講.....

有機會走la肥佬黎

終審法院宣佈法治死亡

old news

肥佬黎！昫道者，唉

基本法?食得架?

黎生

佢啲黨羽，好多都已經割唒席
公民黨成個黨著著哂草
主席唔知失踪定點

民主黨叫好少少
但自身都難保

同scotus一樣

由於國安法是全國人大及人大常委會的立法行為，所以不能進行憲法覆核。

講到出面香港行大陸法唔係普通法
政府同班獻世派仲講一國兩制真係人唔笑警賊吠

佢用個兩次7月1既後行為去入罪
但明明點睇都似客觀描述多d(李運騰都咁講
不過共鏡。。

你覺得係左膠底 定 幫共匪兜

係
佢有錢玩得起呢樣

但612同5:0 許勇就on99咁眾籌黎比人睇到無法治

otto warmbier

你以為啦
大口玲上年年尾趕住幾個鐘內出條片多謝李運騰比肥佬黎保出黎

唔知依家讀緊法律有咩感受

係香港讀法律個班
可以同大陸睇齊

both啦

讀書個班就可能會
做野個班十個有九個都係為錢咋